急!!南區收物資!!!

巴士總站橋底 今晚會出車！！
南區巴絲過嚟幫幫手！！

推

南區邊個巴士總站？
東邨？

推
南蠻出黎啦

隻手好肥

香港仔果個
搭巴士
香港仔海濱公園
落

香港仔！

屌 收皮啦

“”” 18區聯合物資站安排”””

鑑於依排每星期都有遊行活動
同埋驚有突發野會發生
欲求可以第一時間將物資係嚟支援前線，以及遊行活動

故此 18區聯合 將會再搞物資收集站

經過前幾次嘅經驗，我哋發現有啲物資係比較需要，亦都有啲係難以應用係現場，所以請留意以下物資List(會持續更新)
冀望可以善用到每位市民嘅心意

✅需要(排名不分先後):

日常用品
1. 大支生理鹽水
2. 小支眼用生理鹽水
3. 2寸或3寸繃帶
4· 三角巾
5. 敷料
6. 噴霧膠布（雖然唔係正常急救要救嘅用品 但好有用）
7. 哮喘藥
8. 紗布Gauze/廚房紙巾
9. 一次性冰包
10. 醫療手套
11. 水(枝裝細水/中水，唔好俾幾公斤嗰啲)(若許可，請連紙箱📦包裝)
12. 小林退熱貼
13. 牛皮膠紙
14. 吊鹽水嗰隻生理鹽水(交俾FA站)

防具🥋
15. 頭盔
16. 眼罩
17. 口罩（n95 r95 普通款）
18. 電池 （2A +3A)
19. 索帶
20. 保鮮紙
21. 長遮
22. 洗con水/洗眼水

❎唔要
消毒酒精（急救唔會用架 痛死人咩！！！！）
攻擊性武器(刀，士巴拿，棍，鐵枝等等)
勞工手套 (要買買3m)

18區嘅物資存放點同時間
全部暫時待定
有最新消息會通知各位
未開設物資收集站前，麻煩各位可以放住係自己屋企先

18區聯合群Link:

巴打有心
推

支持